玩到警察一棟都冇

話說琴日 同女朋友琴日喺旺角康得思 (朗豪酒店) happy完， 今朝早check out完周圍行下食下嘢， 幫襯下黃色經濟圈行到潮流特區， 有條mk仔拍我膊頭話係警察 要我拎身份證 4、5個POPO圍我哋

警訊都有教

梗係問佢委任證啦， mk仔CID 問我係咪玩嘢

心諗你玩嘢先我就同你玩， 提高八度聲線

阿sir，唔係我玩嘢 根據警察通例 第20章14條 便衣人員與市民接觸需出示委任證

一邊check我身份證 搜我袋又問我住邊度 搜到盒 condom問係咩嚟

我問佢而家我係畀截查定係拘捕
如果我係被截查 我冇需要答你呢個問題

如果我係被拘捕 你未宣佈警誡 我更加有權保持緘默

跟住可能唔忿氣 check我女朋友，又問我女朋友 問佢一齊幾耐、 點解要過嚟旺角開房

即刻 同女朋友講除咗名之外唔好答佢問題， 跟住 諗住告我阻差辦公

跟住我同佢講根據終審法院案例 HCMA 15/1997 我嘅行為唔會構成阻差辦公

唔夠講竟然call馬， 之後有個高級嚟咗問我咩事， 我話你個CID 唔聲唔聲拍人膊頭， 問佢拎pass有串串貢， 問問題又好似審犯咁， 我係mk行街又唔係mk仔 ，大家斯文人 好地地咁問 答得嘅實答你

跟住聲都唔出成對跟住上車走咗

話說琴日同女朋友喺旺角

sorry

推到有更多人識玩條例

毒撚撚夠膽咩

push

警察通例唔係法律
最多算係員工守則

香港警察早就唔守條例架啦
仲同佢地講法律 效果可疑

醒啦醒啦唔好再發夢啦

阿sir，唔係我玩嘢 根據警察通例 第20章14條 便衣人員與市民接觸需出示委任證

呢句講到一半 已經俾人COOL頸 撻落地 再叫你唔好反抗 話你襲警

現實: 樓豬比人查完HKID好唔忿氣

HCMA 15/1997 錯咗 談立徽案 先係啱

推

而家唔係好興數123之後就話你襲警架咩？

支援都call埋，有乜可能全身而退？？？？童話世界？

咁有冇喎希望唔好 秋後

可能我著曬成套Shirt啩

30號放工冇換到

是咁的

瞓醒未

咪係，大家仲以為係97，現實係2020，黑驚大晒
我話你犯法就犯法，我就是法律

畀你哋講到好驚秋後

香港於2019年中正式進入黑暗時代

呢啲嘢學左先真係無壞

真係唔好亂學 玩命